tko一個被拉

顏卓軒
有冇人識佢

推

推
tko mtr

721 831

Push

其實兩個被拉，仲有個唔知咩名

咩事？

唔好再覆黑警點解拉人
幫拖推po/報上星火/推上twitter

push

1

2

pish

南昌站a出口安全
大量地產aa狗

piush

Tko咩位？

A exit, 警車走左但人群

救人！！！ 推！！

有冇辦法check到去左邊間狗屋

寶林站 有7~10隻狗 有圓盾

Pish

咩事俾人拉

大機會kt dog house

WAAAA FU

反跟蹤

便衣？

721 831推

推上twitter

可以點幫 有frd識

推 朋友記者星火

搵佢屋企人

612 721 811 831

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

721831新屋嶺

UP

推呀

Pushhhhhhhh

現場有人話搵緊律師，唔知跟進成點？

幫推

推爆佢

721
811
831

Tui

推
唔係當場拉，就難告暴動，係咪真？

義士唔係condom 推

呢啲根本唔會告得入

救人要緊

再幫推

據聞SellHK新盤賣唔出

up